周四晚村長開心互插9up區 II

大家 呢個係牛奶囝黎

Btw皇天擊殺5半狗

hi

唉🚬

典牙 諗到而家牙

乜野名

波蘭廢鳩牛奶仔

真係覺得有時做人好撚多痛苦 好多遺憾
知道自己無能力再做啲咩
但偏偏內心唔想失去
係 我講緊女人

嗨

叫春去第二個Po啦，依個Po係開心9up呀

笠囝吾kai針 由得佢啦

垃圾app成日落quote個時會死link

睇黎牛奶好享受比人抽..

洗吾洗俾一頁你地抽擊

矛心情了

hi廢鋒

Life is just full of shit

意大利

吾巧系度狙擊牙 吾想佢又潛牙

巧

嗨神鋒

一齊9up

9up cheer up

Yes just forget it

let's 9up

Yes 9up rock and roll

有冇ching又過左cc台個邊玩

要cow囡 吾挽了

mk

唔想同細蚊仔挽

好難忘記

屌哂你地老母

你班撚樣

屌老女人

晚餐食咩好

ok Italy

村長正狗公

村短有女點會同你班傻仔癲

我有女都花時間同你班弱智9up啦

那有女

樓上統一未

why膠me?

u廢鋒

清好波

吾巧再逼milk仔牙

在你走的那個晚上
我的心窗開始關上

牙fred

Jer夠未

milk都撐

唔好玩弱智啦

自從與謀同謀大結局後無牙fred睇好失落

不要再說了，冇埋心理追兇片尾曲都唔知點生存了

yes

還我牙Fred

我願意用波蘭廢鋒Milk的性命換牙fred返來

唔使用咁值錢嘅命換，用丹麥廢鋒emperor賓都夠

屌你兩個係度互jer

十卜n賓

留意到村長又訓撚左

我收咗佢電話

Ching幾時update下意大利統一

Skout flirt女中

食左幾多條

出教學文ok?

屌你自己都食好多啦

有個泓字既人刀特別高汁 鄭俊泓 泓加

食開50路，佢地吾挽skout

泓佩斯

識食

泓膠爾

出面有條撚樣推哂D舊post出黎

CC台噴精9up當歷史

私怨撚

已經冇理到班細路囝了

可唔可以講下歷史牙老師

屌

永無止境地狙擊

專揀廿到尾果d 一副焦急樣

朱元帥好on9

保蛇幾時再做假膠牙

我到死一日都會狙擊走數milk

死熱狗

籌備好，準備聽日出

聽日出文?

系牙 準備出文攻打cc台

嗨返來了

攞番手機?

系牙 牙賓話要射滿佢個口先俾我拎返手機

到咗第日 心急想睇ing

洗咪用條撚幫你抹咀囝牙

佢地個個都想有人要

狼虎之年

死基佬

Yes

辣殺緯

諗住睇埋皆大歡喜先訓教

死村長最鍾意調轉件事黎講 明明我叫佢幫我吞我先俾返部機佢

咁今晚輪到邊個屌邊個屎眼

柒頭認錯人

打和啦 大家都有吞

真係同topic一樣

成班基佬

就黎變基post

係愛啊

村長艾粒腰

rubbish po

岩你入

嗨 25b

粒腰套

Milk囝

今日食譚囝試咗佢個凍豆腐 勁撚難食

抵啦食狗糧

意大利歷史學家

嘥錢

你又食啲乜牙milk

認真 milk囝係咪有讀中世史

咁Dse幾多分

可唔可以教我意大利歷史

預我兩科至少攞五，最後失手得四

渣架

我之前中史都差唔多個個分
4個range真係幾闊下

中史本來預自己最少有星

4同5*差兩個grade喎ching

好講運氣

如果唔係點解話失手

溫到最熟啲topic都唔出

貼錯題

個miss吹到八成出，搞到我用咗三分一時間溫

不過我唔係好中意dse中史 同ls冇撚分別

朱元帥連十八世紀係幾多年都唔知

係咪以為18xx年

世史似啲

點似法

攬住篇文當寶

宜加20世紀牙

啲題目好多用啲字差唔多，搭啲方法又係

我就覺得中史要fix死曬個題型同答題方式 好多規限

係，有時又唔知係咪鳩背就得，我個年有埋啲排序題

可以答你 好多都係 佢出到好似八股文咁

思覺脫又抄post

真係好鳩，唔係鐘意歷史都唔讀

大家咁話 細個讀三國演義就開始中意
上到高中take左中史發現係兩樣野

希特拉 戈巴卓夫 邱吉爾

milk老師歷史有4
可否講講意大利統一

不過我考dse前啲中史考試都冇乜溫書，好似仲要攞78分

Yes等你教埋我世史

一樣 唔知幾多 都有4

真係好撚鳩，學校老師啲標準同出面好似唔同

佢又逃避

Dse好多科都好撚on9

話時話，今日present班撚屌講到過晒鐘，個阿sir本來話四十分鐘，但係無乜所謂，班撚屌講咗成粒鐘

下次小心d揀隊友
做左幾多版

我中文閱讀同寫作鳩下鳩下都5*同5

四十分鐘咁長

我十幾版，十一點返到去話練。最後練得一次，有兩三個最後稿都未寫完，有個直情唔用稿吹十幾版

我以前都係

屌.....

如果milk敢quote呢句認自己係走數狗，我請晒全個post既手足食譚+請milk食一個月

痴撚線 夾埋幾多版

Gun

六十幾

綜合同說話2咗搞到得4

我記得係閱讀同綜合2
作文5* 聆聽3

推

Hi

Pish

我好似正係背徐巴份閱讀notes同議論十例

我都係 臨尾個試我差第一嗰個2分
結果dse佢5** 我4

想當年第一次考dse淨係溫數同m2 其他冇溫過

係學校長期唔溫書都80+，出到去就4

全部都dse

懷疑係個咩sba
佢過80 我得6x

數溫最耐同補最多習，結果2

Hi老屎忽
星期五晚有冇約人出去happy

上堂就係訓 d卷又唔低分 點估到

第一年考3 retake上5

Same 冇撚上過堂穩定係5到 出去得4

真係唔明點解數咁廢

好撚癲

咁多dse雞

屌我數係長期2 dse又有3

我同你相反

往事不堪回首🚬

好講你理唔理解佢concept 勤唔勤力
第一年唔識溫書柒左
第二年瘋狂做pp就升左

Yes 巧多小朋友

🚬🚬🚬

Hi 2&b

睇吓有冇時間去睇波

已經差唔多做晒pp

港超 定其他

要練埋time management架
你有冇計過時去做
尤其係mc

應該港超

有呀

邊場

咁應該係你唔好彩 你16年?

今晚有皇者暴聯

hi 🚬

又要新9up區

呢排有冇cow女

話時話，叫春去隔離Po

睇過16同17年LQ 都幾易下
Mc就17年係歷屆最難
冇記錯你有retake到 都幾唔好彩下

想入阿狗大圈子有咩要注意

冇運

Totally no mood to watch
可能n賓今晚會睇

要學識瘋狂叫milk囝找數

皇者曼然硬睇嚟做乜

Lq同mc計到自己冇左幾分先
可以幫你計下cutoff

我上年dse 今年無報 下年報係咪無得combine cert

想學意大利統一

lq計唔到，mc好似有24

做mk仔無得輸

岩24題?

係

無人有興趣牙吊 意甲就有興趣

起碼叫有3啦
如果今年條curve唔高
仲要今年mc咁難

我舊年都係24

出文

sleep is for the weak

咁今年你都叫有進步到

我mc岩32 都係得3

3同4咁闊
我當年錯5題都係得5

慘

Paper1柒撚左
所以paper1都好重要

通宵是必須的

有個fd paper1差唔多滿分 mc錯5-6題5**
另外一個paper1冇左十幾分 mc錯1題5

聽日要扮多日工

聽日返學考個open book text就走得

MC錯咁多都有5**

Paper1個比重救番佢 印象中佢好似淨係錯1次pp

食枝煙先🚬

有
3年3年
Aim三大好似要連續兩年
非三大就只計最好個兩年

南區東方

Ching一定係入場睇淆然

嗨 臘囝

Yes i am weak

Same here

我的緯囝BBG

覆錯po

上面答左了

好葡萄去外國讀書班同學

覆錯野

淆然 屌手好過

你入到ugc到佢地葡萄你

唔該

外國啲假好長 英國撚啲easter放成個月

傻啦 個個星期去睇阿仙奴 夜晚落晚
幾撚寫意

將男B真心定假膠

真心

Yes 買季票睇波

澳洲復活節前又有多一個禮拜放...好似係

想睇我車

淆然超正

加油牙

想睇我修

下個禮拜可以一齊睇

都唔知報唔報好

成績點先

利伸曾經係retaker 身邊有人係tritaker

上年19分
5335*2

兩科electives都唔想讀 報會自修econ

如果我報 下年都21歲了

三點鐘 瞓醒再睇好過啦

21 都仲好後生啫

沙高係個邊讀緊咩？

有乜所謂 最緊要係睇你自己想要乜
我當年考數個陣有個呀叔坐隔離

細蚊囝

有心唔怕遲嘛

試下報埋數學/英文 我覺得最易升分係數 你呢個分升多1 2分都夠做

就咁報英數econ 三科就ok?

但讀完u都25了 人生最光輝果十年無左5年

你aim乜先

仲有5年

咁你仲有5年 入到u嘅話又可以玩4年 除非你入到u瘋狂讀書

問你讀緊咩 yes我做乜鬼

有u讀就夠 最好city mkt

A&F

入U有四年俾你cow囡牙

佢以為你問佢係唔係係個邊讀緊

姐係audit狗

馬馬度沙高今輪諗全點向利記報恩

冇得出=.=

得啦咁 city就好睇英文 所以下d苦功係英數
數你有付出包你升分
利伸當年做到成隻牛咁升左2個grade

Mkt prog leader alex tam死肥閪

都係個D
Big4個D
唔一定要做audit

Ching cityu?

要考勁多牌 仲要入行得個1xk 又要瘋狂ot 真係狗也不屌

55

入面係咪好多mk妹
食左幾多件

橙

入行唔係大部分工都1xk咩

Hall係咪好淫

你話食就食咩 我死毒撚咋

我個行唔係

Hall 6不夜城 晚晚隊酒 啲房門唔山隨便出入

多唔多hall g

文科仔想入

ching返咩

穩陣起見 都要報埋樹仁中文
asso仔兩年都冇u收都唔知點同人講好

今年樹大3.0gpa tran過去嘅話免首年學費

成班死廢青

都市傳說

留意到村長叔叔個朵雷咁響

有無英雄事蹟簡介

當年住hall幾先

清係shitty?

成日叫hall g

U too la

Engine

我都想讀engine

抵過cie
報左先 唔理了 真係有先諗

係球場叫球員還錢

我都想

嗨25b 差唔多瞓喇

癲狗

訓啦 聽晚再玩

俾細電你讀狗也不屌

唔洗咁灰 佢2點幾都有得減學費

十卜清入u cow囡

大電更加不屌

D fd話

我asso 有3.4既

好多人抄我 但係抄唔到我個種神緒

3.4應該易有offer啦

屌 咁可以試ugc添啦

邊間先

有啲咩industrial nuclear biomedical個啲仲衰

唔識 冇讀過asso

係hall拎住個足球就有女自動獻身la🤔

瞓教先 早抖

Cc好易比poly收番

早抖ching

收嗲啦2&b

村短矮撚黎

唔明點解啲女中意籃球呢啲玩具多啲

CC 3.4唔算好高 競爭大到痴線

因為有冷氣

唉 係 有fd讀到死攞差唔多成績都冇offer

space
報左ugc啦 冇offer都要搵水泡

都岩 要有兩手準備

所以咪冇書讀

我都要訓了

聽日見

no mood

冇人睇？

100%的波.....

搵泥妖燈下獌啦喂

你就矮撚

魚拉突又然

曼聯

要靠最聯拉R聯分牙

嗨 廢鋒

It's time to work

嗨 ,早晨

Ching張圖

次次起身都好似病完咁

唔想咁早起身

10
11
12
13
14
15
16
17
18
19

屌你牙milk

出黎做雞囉

Milk囝唔洗上堂牙

3：30要上一粒鐘堂

freerider死全家

一粒鐘就咪鬼上啦 山長水遠出poly

講得岩 freeride死全家

宜加踢波搵得4000都有人覺得合理 話行業生態係咁 我冇能力改變姐 做鍵盤戰士屌吓都唔得

有open book text

渣架要open book

廢老

桂神

呢句真

忙左成個上晝 終於放飯

竟然放飯先上水

忙撚到仆街
趁今日係禮拜五先比多d野黎做

計分

賤種狗

on9

放飯

嗨 瞓醒？

食完啦 瞓晏教

yea

尋日挽完屎眼好攰牙

挽定被挽牙

both

Milk囝幾時意大利牙 我修手足好想睇牙

等我係出面開Po

想埋堆 有咩要注意😅😅

屌你老母jer夠未

會係半粒鐘後出Po向大家道歉

咪撚走數牙

攞定錢啦N賓

g持

要文啊唔要道歉啊

十卜牙賓 有譚囝食

咩系momo?

Twice嗰個?

就嚟出Po

呢個
[img]

快啲

嗨 牙泰

ching識野

係咪有譚食

出咗

香川子找左數未

00

多謝村短

屌你老味米歷克

找數啦

自拍咗啦

多謝牙賓is ok

大家記住提N賓找數

明明係同一個人

走數狗

返高登pm我道歉我私人請你食

找乜?

希望大家唔好再狙我走數

Yes 牙賓我分身

笑死cc台有人話上連登上到好唔開心 講到想跳樓咁

牙賓找數未

係就快d

Link

原來有

隻六粒飯好煩 你兩個可唔可以集中個po互屌

Agger

推推推 阻9住人睇po

就黎同銅軒差唔多咁煩

又5撚用

出咗po屌

仲有兩個零鐘放工

牙！！！！！

入廁所hea陣先

今日痾咗兩轉啦

忙到而家先去第一次

你block 左佢應該可以skip 晒佢開既po
唔好屌我係度考古研究濕鳩

朝早一次晏就一次是應份的

最起碼都要3次啦

村短都幾和善

而家係MK間譚有冇人出，我請

落狗屎落到咁典出

晏就痾兩次都唔錯

典解貢講牙清

返緊工 屌你老母

就放工了

我屌你

考完返緊屋企

我再屌你

集中了 佢好煩狂推我po 連囝又唔撚出手

終於放學了

小學雞

幼稚園收咁夜架咩？

係屋企欣賞雨景

咁冇了，蘇州過後冇艇搭

村長想唔想食我啲精液

我想食

Gay佬

屌你n賓又玩funson

和好ok? 冤冤相報何時了

請咗譚囝就和好

oκOK

請埋我ok?

想牙想牙

大和解ok?

你乜水

俾個地址黎等我射入信封

旺角大球場等

屌你個死毒撚阻鳩住我落車攪到壓碎咗個雞撻

想g樓主系米世史專家

我表示深表同情

意大利史學家牙

對唔住囉

好彩屌咗個鮮奶撻 唔係壓爆埋成個袋都係

屌你！

屌你食呢d當晚餐牙

睇波搵野頂住個肚先

仲以為你草錢買樓 咁慳皮

3個字之後就happy friday

不了 點慳都唔夠買樓

已經happy緊喇

草定錢9日後搭車出觀塘

轉頭黎join

新界出九龍洗唔洗回鄉證

要passport
返新界要回鄉證

Gap西睇下人地幾勇武

有vip卡

又串我gap囝

我啲同事三十頭先買

人妖Lily講到好似真打咁 留名食花生

可能點草都未買到

我估有人打之前個日會潛水

Gap王真人勁過The Rock

ok

笠水 不了

到咗

樓上全部係仆街

準備落去老蘭蒲

做乜

真人有錢又靚仔

同fd落去吹水玩下

30號你打埋一份ok?

十卜 bonus game

老蘭係邊 未去過

天橋底黎 陣間準備同班呀伯隻揪

笠水未

不了 冇gap囝貢廢

到了

係hall食飽唔洗出老蘭

直播打飛機ok?

Exciting同唔識串我都聽過
係冇聽過exacting

我地直播互含ok?

屌 又笑鳩佢

搭車悶得濟 去cc台搵d笑話黎睇

真係老人痴呆

直播中了，想睇就上村長fb

正 想睇村長屌n賓屎忽

屋企用測網速啲app睇到下載速度係3mbps即係咩意思

你要搬屋

過兩日開始新plan有100mb會有幾大分別

很大分別

快少少少少少少少少少少咁

有冇啲用100mb嘅手足分享下平時down野一秒大概down幾多

辣殺

邊到真係有100mb

Yes u

av黎講會快少少

好緊

down 4GB咸片用十五分鐘

老蘭d女真是痴撚線的 不過而家好似仲少人

未用過典知

有冇屌到佢硬曬

咁快

系，你好緊

要粒seed好勁

放學，上水

番到8點

想換router有冇介紹

ASUS最貴個款啦

其實唔洗買咁貴... 好似係

我down 5/6gb野都要五六粒鐘

出面又挑機啊？

利伸用緊asus

Book埋場添

六粒飯on99

我諗起咗世清

今次真打啦

其實正常

我覺得實會有人笠水

買左100liy然

我跟車

禾刀跟

手足們落bar叫開乜野飲 等我逐樣試下

Fruit punch milik

英文點樣用一年時間升兩個grade

151 純飲

聽bbc

係steam down都係咁

睇下書 聽下新聞
來來去去都係差唔多
不過2個就好難升

你平時打機會唔會lag到仆街

村屋囝想要幾快牙

打機lag會好炆

買wt好

post我地張自拍啦

入波

Hole garden 咋

打csgo個陣有人開ig或者fd就爆到300ping，有人睇youtube就1000+ping

飲blue ice

叫左包維他奶

飲開香檳 最貴果隻

長島冰茶啦

青島 燕京啦

飲得多會有啤酒肚架

落bar飲啤酒

好過fruit punch架喇

睇死你地成班落bar 剩係飲snowball

Hi rubbish

Gap子

嗨賓科

我地東方

Selfie ok?

又然

好柒

好柒[/quote ]

陳瀅好撚正

我知我柒

屌過

死毒撚

賽後報告

我第一手 扑過幾百次
你地呢？

快樂也許太短 似場流星雨

圖呢

叫春

叫春躝

唉

做咩

做咩咁多人叫春

單身了一星期了

林峯

林峯好野尼

一齊吹奏牙峯ok?

收嗲啦你飛人既

開始唔開心

唉 東方又然

飛人收皮啦

偽毒

去哂扑野

過麻雀館返學

貢學費應該幾貴

村

賓

嗨 賓科 點睇東方

玩到好撚攰

十卜 林峯=牙fred

打機？

落左bar

🚬

典 叫春?🤔

叫也沒有心情叫
唉

Y牙 又係女?

唔想諗 但又控制唔到

唉 食口煙先

死mk

冇用的

佢有錢又靚仔 玩曬

有時都會覺得自己好失敗🚬

我成日都咁覺得

冇架喇

同年好多人比我好比我叻一百倍，自己仲係on99咁

村長呢

冇得咁計
邊個人都係獨一無二
人地做唔到嘅野 你有機會做到

同女去左食宵夜

我都係一樣諗法

幫我含緊

成日見到隔離d人好成功 我自己就仲鳩下鳩下咁好撚自卑

有得咁計

系 見到自己咁成功都驚其他垃圾會妒忌

係 身邊幾個老死已經略有所成 自已仲柒下柒下咁

係 真係唔好攞人黎比

係咪狙擊milk個方面

原來播緊star war

你咁細個身邊個老死已經略有所成咁犀利

我老友就得幾個
一個撈金撈起左
一起去左新西蘭馬房學野
兩個去左英國澳洲讀書 唉

撈金撈起左果d陰質錢黎

係 但佢搵到錢都係事實

又挽屎眼牙？

瞓著咗 sorly

敦倫金仆街死啦

唉 食支🚬先

食緊咩煙？

村！

唔食

霉5有新包裝

good night

早抖

不了

屌人屌得好撚爽

挽你屎眼

出面post個個?

條友做乜撚 三唔識七出黎想撚笠囝

我第一次見佢

hey村長，有事搵你

Luke要同佢老豆打了

25b 真係好撚-6 dllm

連中3次柱

屌你老母仲要空龍唔入

廢囉

求link

脫囝又柒

笠囝袁禮淋個post

冇得救

屌又洗版

好鳩日日有人洗版

全板都係

自殺啦

找數未

找意大利條數啦

sem break做地產狗好唔好

冇錢賺架

要做intern

去打街頭扑繩？

邊輪到你賺

返咩

吾巧

甘不了

賣到樓有牌果堆分左再比你
得果一千幾百

咁sem break返咩工好

仲要打餐飽

圖豬館

想識女女返會展

明天返會展

一個鐘5/60 仲有得識囡囡

Sales
識下人 份工又唔會太悶

未揀好

補習

會展有咩工做

想知+1

我都想，asso仔有人請先算

一定有 去勞工處搵同google補習中介

係ptgf po見唔到識嘅人應否開心

見到識既可能有得平

Yes 叫佢比個友情價

Promoter

村短同 3 條女去將軍澳睇波

係ptgf po見到同學

樣呢

我都想做😭😭😭

咁撚豬都有人幫襯

圖書館工要做啲咩

中等

可以adecco有請依啲，要你做就打電話搵你，都有5x一粒鐘

有得屌我都會屌 但比錢就唔會啦

義和b好咸濕

邊有人唔咸濕🤔

屌 我一個識都見唔到

依樣真

我都係，仲諗住問佢哋可唔可以黎一q

有冇intern介紹

正解

一個識嘅都見唔到 唔知咁係好彩定唔好彩

辣殺Kay B搵咩工牙

好彩掛😂

點搵呢d門路🤔🤔

屈撚到

好似話上去面試就得，都係問啲基本野

仲要特發望向鏡頭
一副人生贏家的樣子牙

村短=食女專家

有矛相睇

乜撚牙屌你老母

好似仲有間叫kelly services🤔

分享下d經驗比班手足ok?

呢d個樣正正常常講到野就請
做緊

唔該幾位手足

牙賓呢

有啲野 學唔黎就學唔黎

笠囝去做啦

瞓緊教

專家真係專家

村短之前有踢開區隊？

準備潛番一兩個禮拜先出黎
再見咁多位手足

村短咁勁

你唔係到禾典算

一定係咁啦

辣殺車贏到就吾潛了

區隊唔一定勁

me波都控唔到

得返百零蚊點捱到下個月25號

一開就一比一 大上大落

矛踢 咪挽

賭撚哂佢

啲ptgf post係想點 隔一段時間就會有 都唔知邊個真邊個假

見fb mutual fd多數係踢波

呢d po只會令更多人想幫襯

有咩工好做

你講真定假個個

有啲得個十幾歲想點啊 未含過話要收錢幫大含 癡撚線

Promoter真係最岩大專生

你上次比果個

一陣就至少一千幾百 實有女做既 不過應該好多借刀姐

因為個個係拎黎講香港波 真身唔想周圍add人

用呢啲玩鳩人真係好仆街 成世俾人當係雞

成個社會價值觀都歪曲曬

Funson9

2比1 暫時唔洗潛

麵包

打柒死熱狗佢

好撚茅

你又開返個

其實幾時開始興起ptgf呢樣野

屌 2:2

出哥斯達出黎打交

夏世三

4:2

未來熱

有冇手足知N賓去咗邊

4:2 終於唔洗再潛

Cos B快啲交返牙賓出黎

好波

撚緊柒公

佢死咗了

懷念牙賓

留意到有車迷話咁快2:0唔睇了，去打機好過

u cos dog or n賓？

Cos dog

呢張睇幾多次都咁好笑

village chief

我係N賓，村長叔叔ac由今日開始交由我管理。

你講我就信牙

屌你老母差啲用左正身加人

u mk怕咩

系 禾是真理

我個acc好似有人用真身add 你唔爆我係唔會知你邊個

我黎😳

我真身都add咗村長了

我諗應該係援交個期 再引申落去ptgf

Accepted

Yes we always poke each other

Hi lup🚬🚬

為個少少錢出賣身體出賣靈魂

用真身

Come add

真

咁好心情9up

我係女人我都做

我係女人

Yes 又唔洗上床 出下街就有幾舊到幾千收
抵到爛

咁呢個就唔洗講啦

咪係 就算上床又可以加多幾千

班女人真係識諗
仲要加出街班傻鳩又會買下野比佢 請下食飯

added

見到有絲打話咩做雞就認 唔認不如去做洗碗
我好想講
其實你地想人認做雞 不過都係睇人折墮最開心既心態
我返過幾份pt 做過m記 馬會 7仔都返過
每一次返呢啲工既時候 我每分每秒都感覺自己同浪費時間無分別
拎住40蚊一粒鐘係度消耗青春
人地父母有錢既 可以成日去旅行 讀書唔成可以送佢去外國
但我父母乜都無 我唔係怨佢地
我只係知道人係永遠無可能公平
但要我日日返m記賺果一百幾十
我真係接受唔到

自己要讀書 但錢永遠唔夠用 去返十個鐘頭pt賺果幾百
已經人都散哂莫講話溫書
係做ptgf之前我唔敢諗將來
因為我知道自己無辦法靠出賣呢啲便宜勞力搵最低工資去生存
唔好同我講職業無分貴賤 呢句同人美醜唔重要 最重要係內在美無分別
只係自欺欺人

比起返低賤工種拎最低工資
得閒仲要比啲咸濕阿叔阿伯言語性騷擾甚至摸pat pat
靠討好男人生存落去實在容易太多
做ptgf即使無性交易 可以摸/攬/摷下已經可以賺到筆非常可觀既收入
最起碼我係做ptgf既時候 我完全無返低賤工種果種浪費時間感覺
我用身體討好男人
我可以搵到好多錢
我可以搵到好多錢去填補人與人之間果份不公平
我可以搵到好多錢同時間去做自己想做既野

除左錢之外 係做其他人ptgf期間
我可以切實感覺到被人所需要
而唔係上述低賤工種隨時可以被取代 可有可無感覺
即使工作外 我都會花時間同佢地傾計
佢地有專業人士 有大我少少年紀學生 甚至有婦之夫

我唔知其他ptgf工作模式係點 我自己只係固定做兩三個熟客
到佢地唔再搵我先再接新客慢慢scan
因為呢個年代入互聯網
基本上我ig/論壇出個post 已經幾百人比我揀
我唔需要好似以前既人咁無得揀
太樣衰 太老 太九唔搭八 我通通可以選擇唔接
出過幾次ptgf基本上已經foul走九成騎尼怪
剩低既都係我自己覺得高質/可接受同安全
起碼我比人鎖住手銬黎屌果陣唔會驚佢影我擺上網甚至做其他野
即使過程辛苦少少 但都好快就完
即使有時會比人侮辱 有時甚至邊喊邊做 覺得自己好低賤
因為唔係個個都會似某啲客咁理人感受
但比起十個鐘m記果種唔知自己做緊乜既絕望 實在好太多太多

仲未訓

cant sleep

睇完ptgf 好想cow女

夾份call啦

唉咩牙ching

佢日日叫春

幾千蚊可以call幾多次G？

25b

佢有女都諗住叫g

全部坐監

上面一大堆人渣 熱狗

賤

Yes 鍵國後清算

你唔洗同你女朋友去玩咩
日日9up

u hot dog

幾點牙

禾上面派落黎的

見你日頭都9up

我系Costanza

即係狗

村長俾狗吊

比cos屌

最近冇乜途徑識到新女

我介紹

牙賓

我今日有幾個鐘唔係到

賓囝

我系cos

村長做嘜唔睡

成個熱門都係ptgf =.=

睇緊傑志對南華replay

真·洗版 香港人就係中意呢啲野

係
冇撚野睇

牙賓快介紹

乜狗屎垃圾post都上熱門

睇左半個post就冇追post

返高登pm cos

半個 我直接開相睇算

呢個正牙

Fb pm咗

需要更多相片才敢評論

就係開相睇左一半

有啲都唔知小學畢業未

沙高快食

呢個英國讀書

u

我挪威

weak

係英國食鬼妹啦

嗨 PM咗你 介紹女女黎識ok?

去膠登pm nben牙

推完未牙

屌你老母

屌你屎忽

快d

村長睡未

差不多了

我想哭 你可不可以暫時別要訓

喂 cos

乜

no sleep la

屌你

Me weak need slp

瞓

鬥唔訓ok?

喂呀

No

冇乜可能贏到我

早晨

?

yup

條友起身返工ja

你都係